\chapter{Applications }
Ut porttitor leo a diam sollicitudin tempor id. Ut pharetra sit amet aliquam id diam maecenas. Praesent semper feugiat nibh sed pulvinar proin gravida hendrerit. Elementum pulvinar etiam non quam lacus suspendisse. Proin nibh nisl condimentum id venenatis a condimentum vitae. In mollis nunc sed id. Scelerisque varius morbi enim nunc. Facilisis gravida neque convallis a. Elit at imperdiet dui accumsan sit amet nulla. Donec ultrices tincidunt arcu non sodales. Varius quam quisque id diam vel. Blandit cursus risus at ultrices mi tempus imperdiet. Commodo ullamcorper a lacus vestibulum sed arcu. 

\section{Section}
\label{chap:freefree}
 Faucibus purus in massa tempor nec. Consequat semper viverra nam libero justo. Tellus pellentesque eu tincidunt tortor aliquam nulla facilisi cras fermentum. Ut consequat semper viverra nam libero justo laoreet sit amet.

\begin{equation}\label{eq:c10}
    B=B_{BB}(1-e^{-\tau})\propto \frac{\nu^3}{e^{h\nu/kT_e}-1}(1-e^{-\tau})\propto\begin{cases}
    T_{e}\, \nu^{2} & R-J;\:\tau\gg1\\
    T_{e}^{-1/2}\, \nu^{0} & R-J;\:\tau\ll1\\
    e^{-h\nu /kT} & h\nu\gg kT\\
\end{cases}
\end{equation}
